睇咗咁多套，有邊套對白令你印象深刻？

「不往前邁進步伐，就無法開拓道路。鼓起勇氣付諸行動的結果，怎可以讓它變成悲劇呢」
-只有我不存在的街道-

「再狼狽也要勇敢地走下去。
可以試了一輩子都不成功，但不可以失敗後讓自己腐敗。」

「痛苦的時候，能拯救自己的也只有自己；
想要什麼，目標在哪裡，也只有自己才會知道。」
-星夢美少女-

people die if they're killed

最近排一定係

你敢違抗擁有巴力的我嗎?

係你搶走左我既巴奧！

松田 你個腦裝屎㗎
人唔作出犧牲...
仲有角球啊
我魯魯修vi不列顛下令...
精彩不亮麗起落是無常
你地嘅問題問得真係好...

人類總要重覆⋯

人不愚昧 便沒有文學和藝術
我們每一個人，都是愚者

我喜歡錢 因為錢能替代任何東西 錢能買到東西、能買到生命、能買到人、能買到心 也能買到幸福、連夢想都能買到 是非常重要的東西、而且最重要的是，那不是不可替代的東西 反過來說，我討厭不可替代的東西，對於這種因稀有才存在的價值，我感到非常生氣。

你以為我係邊個

為什麼會變成這樣呢……第一次有了喜歡的人。有了能做一輩子朋友的人。兩件快樂事情重合在一起。而這兩份快樂，又給我帶來更多的快樂。得到的，本該是像夢境一般幸福的時間……但是，為什麼，會變成這樣呢……

騙子！春希君你這騙子！騙子、騙子、騙子、騙子！

為什麼你會這麼熟練啊！

是我，是我先，明明都是我先來的……接吻也好，擁抱也好，還是喜歡上那傢伙也好

傻呢哇多咖啦 - 武滕遊戲

咩話？係慣性飄移？

two becomes one and it through all eternity

呢句正

只是生活着，悲傷的事物就會逐漸累積。 —秒五

我曾發誓要保護他，成為他的劍，即使沒有契約，這份誓約也不會改變。

不愧是兄長大人

食屎狗

再びジオンの理想を掲げるために！星の屑成就のために！ ソロモンよ！！私は帰ってきた！！
為了再次高揭吉翁的理想，為了成就星塵作戰，所羅門啊，我回來了！

能哭的地方，只有廁所和爸爸的懷裡

即使上不了山頂，
山腰的風景肯定比山腳更加美麗
唔記得邊套

我想起來了

西蒙，你的鑽頭是用來突破天際
你以為我是誰？

這世上所有的不公平都是因為當事人能力的不足。

無法捨棄兩個方中的任何一方，那不是溫柔，那不過是軟弱罷了。

只要有想見的人，就不再是孤單一人。

阿良良：如果有比我條件更好的人向你表白，你會怎麼辦？

戰場原：那我百分之百會變心。

這樣 我還是不知道你的名字啊

我話你係雞姐 你唔認咪得

-奇諾之旅-

戰場原

吶

-----秒五

連屎眼都可以比人屌，但我連渣波也不可以！！太不公平呀

你永遠不會成功

無馱

一即是全，全即是一

艾爾、艾爾凡斯！（踢門）

矢吹丈。 燃燒殆盡，只餘下雪白的灰

貧弱

People die if they are killed.

幫我撐十秒

私 気になります

上手くなりたい、上手くなりたい、上手くなりたい、上手くなりたい、上手くなりたい、上手くなりたい、上手くなりたい、上手くなりたい、上手くなりたい！
誰にも負けたくないっ！誰にも…誰にも！

人被殺，就會死

呢幾句就咁睇好似好普通好俗氣
但係當時配合劇情 一出果下真係成個人down哂好鬱
就係因為一字一詞都咁淺白 先突顯到份可惜

由比ヶ浜結衣係文化祭同八幡食多士個陣講既對白，我諗我完全同八幡感受到同樣衝擊，不過背唔返出嚟

面麻唔係傻，完全知佢心諗咩
但咁反而更加 sad

糖呢就兩茶匙

遠的不是距離，是次元

滑姦奶

千反田 好嘈

大哥哥......

點解可以冇王之力

上面有人講「吶」
等我仲開心咗下以為搵到知音,原來係秒五個吶
係我心目中「吶」接落去下一句嘅永遠都係「吶 小汐………」

我是投手，你是捕手
舞台係座無虛席的甲子園

直到最後都不能放棄希望，現在放棄的話，比賽就結束了。
教練！我想打籃球……
左手只是輔助。
老頭子，你最光輝的時刻，是全日本時代嗎？。。。而我呢，就是現在了！

武士的刀不應以刀鞘約束，而應該以你的靈魂來約束。 這個時代已經不需要武士了，但無論時代怎麼變遷，人都有不能忘卻的東西。 即使廢刀令總有一天會到來，但是這以你靈魂約束的正直之劍也絕不能丟棄。

人必須活的抬頭挺胸……雖然你想走向正途，不知何時卻沾滿泥濘。但是如果依然能保持下去，早晚身上的泥巴都會乾掉而脫落的。

有個器官比我的心臟還重要。雖然看不見它，但是它確實存在我的體內。因為有它，我才站的直，就算步履蹣跚也能筆直往前走。如果我不去的話，它可是會攔腰折斷的。我的靈魂……它會攔腰折斷的！

其實人要長大是很簡單的。不過要隨時保持像孩子般凡事去享受的心卻很困難。

就算悲傷難抑，遍體鱗傷地處於谷底，也不能停下彈奏，只有這樣，我們才是真正活着的。

好熟 魯魯修？

魯路修個句完全首尾呼應 成套動畫即刻升幾個層次

能夠教你讀書。可愛的學妹和生硬的父親。還有……這片星空。我現在擁有的東西，只有這樣。我能夠給阿良良木你的，只有這些。這些就是，全部。

我的刻薄話使用銅四十克、鋅二十五克、鎳十五克、害羞五克、再加上惡意九十七公斤配成的。順便說一下,害羞是騙人的。

這世上沒有什麼奇蹟，有的只是...

完全feel到戰場原嘅愛

無乜作品可以刻畫到咁

尤其係後宮類

青春期的青少年對女性胸部感到好奇 有什麼問題？

點解戰場原可以咁正

さよならって言いたくないです

最重要的部份是騙人的嗎

一個寂寞的人被給予了思念就會顯得更寂寞。

銀魂

啊啊啊啊啊啊啊！！！！
-龍珠-

我是神原駿河
阿良良木前輩的性奴隸...

個個物語post都有巴打你係度

i love shinobu

巴打mon實所有物語post

溫柔正確的人總是難以生存，因為這世界既不溫柔，也不正確。

要讓一群人團結起來，需要的不是英明的領導，而是共同的敵人。

大老師？

正想講明明是我先來的

It ain't about how hard you hit
It's about how hard you can get hit and keep moving forward

我就是高達

屌你老母

羅賓：我想活下去！

我覺得文豪野犬都ok

再也沒有你的春天 就要來了

三萬蚊過夜

一睇就知係

噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦噢啦

最尾嗰套啲對白咁露骨嘅

活下去吧，以人類的身份

你休息下啦，梅露艾姆

人即是全 全即是一

就是心啊

恭介 過佢

我要用我最弱 擊敗你嘅不敗+ 擊敗你嘅最強

我一直深愛着你

就算我變弱了，也不代表你會變強

禾就係鋼大木

陪你打到贏為止！

永別了，殺老師

而且幸福什麼的，本來就不是男人應該追求的東西。

銀魂個堆

沒有你的四月...

你想對我重要既部下做d咩？ - 鋼練大佐火燒安比

我不會再輸了！有問題嗎？海賊王！ - 卓洛第一次單挑鷹眼

不是假髮，是桂。（日文）- 銀魂首席on9

最近月刊少女佐倉話要獨佔野崎果句
銀之匙 八軒捉住御影隻手話佢點都唔會放手 即管要卷進其他人既麻煩事都好

一拳超人 無證騎士冒死都攔住深海王 講果句 唔係我企唔企到出黎，而係我必須要企出黎

其實後面話唔可以失去中尉果句仲深刻

呢句真係睇到眼濕濕

有愛，就看得見真實--海貓鳴泣之時
像我這樣的主人公，是不能被對方吃得死死的--惑星公主蜥蜴騎士
回頭見，基爾巴特--潘朵拉之心

生而為人 我很抱歉

初次見面，你好，我就是常被認為像廣末涼子的鈴木智惠子

「人沒有回憶便不能生存，但只有回憶也不能活下去，因為夢總會醒；醒不過來的夢，終有一日會變成悲哀。」 ，
1. 廉價的自尊、粗劣的傲氣，無論哪個後生小輩都很重視這些東西。

求財的人不行
逐名之人也不行
那麼剩下來的只有一個理由
那就是愛
為愛而動之人可以信賴
鑢七花 我準許你愛上我

你指尖躍動的電光⚡️是我此生不變的信仰

為了永留他們的心間

高質

華倫泰大總統

Angel，對人來說記憶是重要的東西，因為有記憶，人才能確認自我的存在...

下略

完全唔知UP乜但係又好記得
談判專家最後的談判

這個世間並不公平，不如意之事十之八九，可是無論任何情況，一定有兩條以上的路可以選擇，自己必須選定方向勇往直前，所以一個人的人生幸或不幸也是自己的責任，無論看起來有多麼不幸──多麼不合理都一樣。」

人為了人可以變得溫柔無比，反之為了自己也可以變得殘酷無比。」

艾爾 艾爾凡斯

之後片尾曲神插入

一個無法貫徹自己信念的人,無論是生是死,都只能是一場悲劇.

說什么一個人比另一個人更痛苦根本是假話，每個人其實都有同樣多的痛苦。真的痛苦的話，人就會拼了命想辦法從那種景況下逃脫出來。沒有逃走，是因為姐姐只是喜歡把自己置身於不幸的感覺里不是嗎？對這樣的人為什么要同情？

然後覺得人的哭有兩種：覺得自己可憐的哭和單純……傷心的哭。覺得自己可憐而哭，是小孩子的淚水，就像在希望有誰能為自己做什么。爸爸，媽媽，或是其他的人。

人不是任何人的奴隸，不是為了做奴隸而生。即使被欺壓也不屈服，即使遭遇災難也不氣餒，遇到不公正時能毫不畏懼地糾正，不向禽獸屈服獻媚。我希望慶（慶國）的子民能成為這樣的自由不羈之民，成為統治"自己"這塊領土獨一無二的君主。為此，我希望每個人從依然抬起頭一事做起。

默默的忍受，然後就這樣變的得越來越膽怯。一邊忍耐，一邊“為什么我如此不幸啊。這樣自我安慰著就過去了

人不付出犧牲，就無法得到任何回報。想要得到什麼，就必須付出同等的代價。那就是鍊金術中所說的，等價交換的原則

有機會，不過你到時唔好自卑

這個世界我才不要！

Gundam 00 s1 lockon

錯的是世界

個個唔講出處 點搵呀

Jojo?

「可是那一天，我有了新的想法」

我想起來了

風吹向明天

試下成句cop跟住google囉

今天的我 是沒有極限的! Booster On!

就係試完 根本唔係句句得
大家唔好孤芳自賞 一齊開心share啦
小弟不才 唔係套套睇過

講印象深刻的話呢段都好深刻

YES

Jono嘅畫風真係好高認知度

物語系列世界第一
人不可能救人，人只能自救
我不是無所不知，只是剛好知道
恭喜,啪啪啪,恭喜,啪啪啪,恭喜,啪啪啪,恭喜,
太on9所以記得

這世上沒有奇蹟，只有偶然和必然，還有人的所作所為

問題不在於那個人對或錯 "我不再相信他" 的這種行為才是人類內心的黑暗面

通靈王

又諗起十二國記
就算被人背叛，那也只是背叛別人的人變得卑鄙！因為不是出於善意就不相信人嗎？如果對方不親切對我就不能對他親切嗎？我相信對方，和對方是否背叛我，沒有任何關係！我只是一個人，這就是為什么所有有關我的事有我自己決定！就算沒有任何人對我好，就算怎樣被其他人被背叛，我也不會成為一個不相信任何人的卑鄙小人！跟世界各他人無關，因為我想對人親切所以親切，因為我想相信別人所以相信！

小麥同王睇到我流晒馬尿

你聽住 我係超級比達

我是個永不放棄既男人

壞人是不值得同情 但家人就不一樣啊
完全感受到佢嗰種矛盾同掙扎

「已經沒事了，因為我來了」
每次聽到呢句都覺得好正

好玄
諗起通靈王舊結局同舊著龍虎門結局

咁都有負評

願你和重要的人再次相遇（可塑性記憶）

諗起夏娜
因果的十字路上再會吧

這個世界沒有偶然，有的只是必然 - xxxholic

呢套應該係好多人嘅入坑作

不要哀求 學會爭取
若是如此 終有所獲

---交響詩篇

今後的我就像小丑一樣，藏起哀傷而笑吧。
即使有時像幽靈般飢渴。有時向愚者一樣誤下判斷，有時像墮落天使那樣沾染污穢，我也要懷抱著花與月，像個行往聖地的信徒一般繼續走下去。
然後，就這樣成為邁向神境的作家吧。
成為能夠看見真實，並且為它點亮名為想像的燈光，藉此創造出新世界的作家

我做的不是『推理』，而是『 想像』
文學少女

垃圾偽戀

人們都說戀愛就像一場夢 是夢的話 只要時間流逝 早晚會醒過來吧（中二病也要談戀愛）

一直都在注視著 似近還遠地注視著你 卻始終 無法觸碰到（來自風平浪靜的明天）

我無法和你一起生活 沒有你我活不下去（東京喰種）

前方可能是一片昏暗的夜路 即便如此 仍舊堅信著前進 堅信星光會為我們微微點亮前路 好了 開始旅程吧（四月是你的謊言）

莫札特曾說過 去旅行吧
雖然不知道旅途的前方會有什麼 但是 我們還是邁步向前 我們 都在旅行的途中（四月是你的謊言）

心夏，你不懂吧（文學少女）

平時慣左會抄低d有feel既對白

胸部充其量只是臀部的假貨

你已經死了

文學少女 本本都有

如果一直在一起的話，我說不定會喜歡上你。

喜歡那個有點讓人恨的、帥氣的你。

但是這只是‘如果’，這個‘如果’並不存在。
七宮智音

你都幾多

新劇場版快啲出

下次分離的時候不要再說「再見」這種悲傷的話了，雖然我們現在除了駕駛EVA之外一無所有，不過，只要活着的話，總有一天，一定會覺得，能夠活着是一件不錯的事。雖然距離這一天或許還很遙遠，不過在那一天來臨之前，我們還是活下去吧。

交朋友會降低人的強度。

这就是全部哦。

嚴肅嘅爸爸
可愛嘅後輩
仲有呢片星空

就係依家我可以比你嘅全部

唔得呀~
我地係姐弟黎ga
但姐姐我已經忍唔住
唔好!呀~❤️❤️

變成我的形狀吧

會逞強的啊，女孩子的話 (第一季第11集)

吶，安藝君
到了明天以後，就把現在的我…..忘掉哦？
(第二季第8集)

(加藤惠--不起眼女主角培育法)

為什麼現在不在這裡...
為什麼是不在我眼前...

先從我眼前消失的是你吧！？擅自跑到我無法觸及的地方去的人是你吧！明明遙不可及，卻又近在咫尺，先想出這種拷問方式的人是你吧！明明是這樣，為什麼還非得被你責備不可啊……？
冬馬和紗

推返面麻上黎

嗰舊只係似狗的肉

補返 <<寄生獸>>

呢句真係好正
應該要第三季先會聽到